突發 香港站要人！

要人啊

邊度要人呀 香港站咁撚多大

翻緊去中環站

中環行緊去啦

廣告好貴 唔好搞

啲人翻左中環 好似散開左